牙朗：今天學習到很多 一步一步來

皇馬在歐冠1/4決賽次回合主場1比3不敵尤文，但仍以總比分4-3淘汰對手晉級半決賽。賽後在接受媒體采訪時，C羅表示，最後時刻確確實實是個點球，稱自己不明白尤文球員為什麽還要抗議。

關於本場比賽，C羅說：“我們確確實實遇到了極大的困難，但是通過這場比賽我們可以學到很多。在足球場上，沒有什麽東西是送給你的，任何時候都要戰鬥到最後一刻。今天皇馬本可以有機會取得更多進球，但是尤文的防線和布馮的發揮太好了，我們很被動。”

對於最後時刻的點球，葡萄牙人說：“那確確實實是個點球，我不理解為什麽尤文圖斯的球員還要極力抗議。他們確實從背後對巴斯克斯犯規了，如果沒有犯規的話，那應該是個進球。”

同時C羅表示，自己罰點球時很冷靜：“雖然都是噓聲，但是我很冷靜，我知道進球已經是命中註定的了。”

最後，談到半決賽時，葡萄牙人表示：“一步一步來，足球場上可以發生任何事情，我們先要從這場比賽中好好學習。”

雖然都是噓聲，但是我很冷靜，我知道進球已經是命中註定的了

好型

C羅透露：“罰點球之前，我的心跳加速，但我讓自己平靜下來，因為我知道，這是具有決定性的。感謝上帝，我罰入點球，我們晉級了！”

感謝足球上帝美斯

上帝發出光芒

贏左真係講乜都得

god save the king

呢張先岩牙！

佢成年射咁多12碼就係為左今場

牙朗成熟左

12碼靚撚到

球12碼真係一絕...